仲未收到車船津貼

我7月尾收到grant loan
但仲未收到車船津貼…
有冇人收到?
幾時收到?

利申:薄大year2

通常完左整個學期先出喎

你睇返上年幾時出啦

真係好撚耐

學資處個網話批咗grant loan 2個月後收到...